如何霸氣地面對新年親戚提問

幾時結婚

關你

撚事

等到你死果日結黎沖喜

食屎啦 食屎狗

幾時唔封二十蚊

結你老尾

新年流流，開佢紅

幾時唔封十蚊

唔好意思，無可奉告。

到你夠錢封人情再講

問問belle ma

結左啦,冇請你咋嘛

下一世

唔答冇利是

做me姐你

直接出國避年唔駛理

你唔死我咪唔結囉